「大家黎評理」雖然同政治無關，但有幾類商戶都可以重點裝修

1. 健身中心，涉以高壓手段強迫年輕或無行為能力的消費者簽訂合約，涉款高達930萬元，受影響投訴人達237人

2.美容中心，港男小心誤中美人計！有政黨近日接獲九宗針對同一間美容院的投訴，其中四宗涉案受害人均為約二十多歲的單身男性，在社交媒體被女中介兜搭，女中介施以甜言蜜語，又訛稱學整甜品o氹受害人，在受害人降低戒心後，便相約對方到美容院購買昂貴的美容療程，四人合共損失逾十二萬元。

3. 黑心藥房 相機鋪

4.貴金屬有限公司，倫敦金騙案停不了，至少有8名內地人中招損失過千萬！

佢地係同政治無關 但一定係香港害群之馬
開放比大家討論 香港人有冇需要教訓下佢地

我個人覺得裝飾作用唔大 直接裝修都無咩錯
裝修
不裝修

學黃背心咁運動失焦？

有雙普選
呢班害群之馬自然死

我個人覺得叫得光復香港 就係d害蟲都必須清理
不過多謝你意見 其他人同你認法一樣
所以睇下連登意見

果啲光復左香港之後可以set制度去解決
唔好將個焦點移去第二度

而家個共識係黑裝修！360 麻雀館黎一類既要裝修

雖然我係健身狗苦主
不過感覺有啲失焦

其實當初光復旺角都有諗過可唔可以聲討健身狗

關咩事

on9

樓豬瞓醒未

痴線 到時你只會變賊。紅黑都算 見到唔鐘意既野就整爛佢 見到果條友PK 就私了佢 同five demand s無關 成場運動會無哂目標

反對
1.唔好令運動失焦
2.淫賤聯，工賊會既場都未裝修晒，人手唔夠
3.攪佢地無代表性

痴撚咗線
再下一步，啲名店，藥妝店，專做大陸人生意，裝佢老母
邊間邊間鋪/食肆，賣啲嘢貴到仆街，當客水魚，裝佢老母
邊間邊間，貨源主要嚟自大陸，即係支持中共，裝佢老母